高gpa 就一定要carry人？

點解d free rider 可以覺得咁理所當然？ 係一gp 入面學霸就必需要做多d野？？ 真係好on9

咁pk, 報prof啦

唔想搞到反面

繼續比人恰啦咁，學霸

錯了
Free rider係唔理什麼gpa
總之有人做就係好gpmate

Nope, KongU

咁更正 半 free rider

乜撚野叫學霸呀？

叻就叻 蠢就蠢 學乜鳩霸

同學邊科
係咪傾pro嗰陣佢地屈你做，你唔敢出聲先

高gpa唔一定要carry
只係人地都唔care gpa
唯有等啲care既人做

你又好似講得岩

邊科唔講

話我高gpa 應該做多d

你有冇屌番佢地話no?

最慘係同組啲人都算friend...

用句‘係咪friend先‘黎威脅你

有冇後悔冇入城大

咁又無咁講.. 但你夠唔夠膽唔做 之後拉低咗gpa先
根本佢地就睇死我地呢一點
同埋填form寫返大家做咗幾多%嘢個陣
你又夠唔夠膽寫唔平均 或者自己做咗70-80%嘢？

係 表面上fd

又冇咁on9

係 睇死你唔夠膽hea 做

但我仲未諗到點解決
其實我覺得好唔抵 點解佢地唔駛出力就有A